投考見習督察

想問難唔難考，知道會好大壓力
但競爭激烈，好多人爭
想問好唔好一試？

想開戰講白啲就得

想比人屌咪出聲

樓主見字冚家剷

正評我者身體健康

你老母湊大你 有人唔做去做狗

樓豬係咪有暴力傾向

老老實實 先唔講立場
人工四萬五 我依家得一萬五
相差成三萬 我做一世都未必有
如果真係有 offer 我諗唔到有咩原因 reject
諗起私人工 刻薄OT 就唔想再做
當打份工既心態去做 收工放工
不就可以了嗎？

唉你扑街含撚死啦

智障仔 U grad穩打穩紮
40歲都有4皮啦
你有專長搵食已經Ok啦
仲有用普通打工心態收工放工 你一定唔撚洗旨意考到
仲未講到有人唔做去做狗？
含啦你

食狗糧啦 廢柴

請問係咪考海關

40碎40K
30碎20K

不要説他們是狗

係condom咋，狗也不如。

你睇下佢地對住市民/議員水平係點 就知考個難度係邊
好仔唔當差

我屌你老母阿 我淨係同你講立場!!!!

警隊內部係有起底組
會起你所有社交平台
唔好話唔係黃底
你唔夠藍既1)唔會請 2)入去會比撚狗冇得升,阿頭當你狗咁屌,細既射哂波比你
自己諗

屌你老母

消防唔考
柳記唔考
救護唔考
入境唔考
考差佬

一表人材

唔驚死全家同埋下一代比人屌既可申請

出賣肉體同靈魂，做鴨仲有錢途啦

考到先算啦

現實D咁睇
其他紀律部隊主任級可能少PI幾千蚊
個人工你慳D洗都差唔多 又唔洗比朋友屌 唔洗咁執著PI

希望你成為第一個由連登派過去嘅25仔
如果你立場係撐警，咁我希望你死全家

做人做狗自己揀

任何主任級都想做，但督察請最多人

有人唔便 去便狗

任何政府工都想做，但督察感覺最易入

我明白你呢一刻可能用“打份工嘅心態”
但係，近朱者赤 近墨者黑，日對夜對班警犬，你遲早都會變其中一隻專咬香港人嘅狗

而且，係呀“打份工嘅心態”，12號當日佢哋都係“打份工姐”，而佢哋當日嘅task就係打香港人
打完“收工放工”

走啦，咁有乜撚好討論

垃圾 其他工都可以40k啦 係要做狗

你人生得錢？
如果只係為咗錢點解唔推老母出去做雞？

P

好不安 屋企有樓有車 但我無丫嘛

Big4都入唔到
督察應該有機，專收弱智

係咪玩嘢 真心做警察 就唔會喺呢度post

個post由佢沉 低級引戰

睇黎你真係想做狗

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

不如你諗下如果你連big 4都入唔到
你能力夠唔夠其他想考督察嘅人鬥先啦
埋沒良心只係最基本條件嚟㗎咋

為錢出賣良心 你過唔過意得去

支持樓主到時倒戈

咪當見識下，總好過打一世牛工

為錢去做狗shame on u
做完之後見到連登仔記得要吠兩聲比我哋聽吓
死condom 叫你做狗都侮辱左佢哋

40歲先有40k點同2x歲有4xk呀

做狗仲係到問
問返狗囉

做雞都可以咁打

屌你做狗

你做到先再返黎開戰啦
智商就達標啦 其他唔知點呢

做人做狗自己諗

碎你老母咩

好似你智障d？
樓主考到就20幾有40k啦喎
講乜40歲先都有4皮

之前仲有連登仔話7月大招d人先轉呔

轉頭.........

憑咩覺得搵得15k既你會考到

明知呢到係反共基地 你博俾人屌？

考啦考啦 反正弱智都做到
而你有呢個念頭都唔慌係有腦嘅人
啱架喇 你實考到

迫4都入唔到..........，唔好聽咁多連登仔9up啦，PI無你諗得咁容易考（對於你黎講）如果唔係點同散仔區分。

你想做就做吧。搵食，明嘅。
但記得，做對的事，你有嘅係腦。

又多個死全家
有消防海關入境唔考係要做黑警
呢d仆街到時一定俾人洗晒腦叫佢sit就sit
仲有.....考到先算啦

你老母生你出嚟去做狗？

海關 入境 救護
大把俾你考

何必去做狗

佢老母係雞佢老豆都係狗

你入撚到咩

宜家咁多紀錄部隊幫辦
最易考可能係PI 人工最高又係PI
你估點解呢

無收工時間架 無heart 唔會成功

學林奠話齋

你考撚到先再誁啦柒頭

醒又唔夠人醒賤又唔夠人賤
四萬五咁撚易俾到你呢啲柒頭袋呀？

四萬五想食邊狗糧咁高級呀

跟本佢老母玩人獸交

生左隻生滋狗仲周街吠

如果我識一個人依個時世仲去考驚賊
我會即刻同佢絕交 祝樓主考完仲有朋友

之前考過 好撚彩太黃入唔到
小組討論題目問支唔支持香港整紅燈區
記我果時我話整紅燈區咪即係比多個機會黑警收錢同叫免費雞
而唔會有效保障公共衛生 (which is 紅燈區既根本 purpose)
跟住就gg左 下晝都唔洗見
最後支持整紅燈區過哂下一關 反對就foul哂

人地考到既話
40歲應該袋緊13-4萬一個月

覆40歲4萬果個係咪弱智

鴨王搵仲多
快D去做啦

今時今日仲有人話督察難考 笑死
Join完pmp 成功率係38%呀 而pmp想入易到仆街正常人實得
屌你老母入起主任消防隊長果d 100幾人爭1個位就真係難喇

四萬五做一世做唔到？
智障就人生重刷啦

人各有志

舊陣時啲女離鄉別井走去東莞常平做雞都係為錢

佢哋得，你也可以

不過兩者分別在於，雞會得到別人嘅尊重，而警察唔會有

所以你要自己衡量，懂得取捨

諗到要帶埋老母番工 妻兒被殃及 你都仲想做...？
仲要比人話係狗 比人笑係condom仔
有咁多ching都講過話入到去好易比人同化 你係咪真係可以咁堅定....

其實起完你底有啲建議想比你

見你做Audit又怕辛苦，做左local firm又嫌自己廢，究竟你有冇人生目標，定係只係為左錢？有冇諗過去進修？增值下自己？定係只係想投機？我同你講，你咁既人，就算比你考到都唔會做到。

而家大把位 去吧

如果入到仲持良心...無被洗腦...應該好難

咩係pmp

我支持樓主但我又想身體健康

睇你為咩啦
我當時真係有抱負
準備左好耐同幾年屢敗屢試

人工個d反而其次
可惜呢2年真係失望
已經無考 但唔排除將來唔會
除非有大改革或者見返當時所認識既force

利申: 大學PMP, PI 2次去到final in

去多幾轉大陸 提升機會

deindividuation

祝你長命百歲有人唔做係要做condom

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

其實我想問大家好耐 你哋咁憎警察
咁係咪想香港冇警察 邊個做同考就唔啱
咁香港冇警察邊個維持治安
有咩偷呃拐騙搵邊個？？純粹想討論下

心態決定一切
問其他人做咩野？
哩到無名無姓
人生係你自己揀
後果自己承擔就OK

小妹有親戚朋友都做警察，唔係黑警
其實依家大家咁憎警察係因為警隊個制度有問題
太多害群之馬，但冇機制去懲罰佢哋
大家其實唔係憎「警察」
邊個唔想社會上全部都係好警察？
可惜香港警隊太西，黑警太多
市民屌警察其實好合理
其實上網俾人屌下死全家都無咩問題姐
香港嘅核心價值就係自由
我覺得某程度上都好彰顯到言論自由
現實識既人對自己好咪得囉

你做都唔好上嚟問啦on9仔，仲要呢個時勢

唔識睇風向/面色嘅人，你去邊到做都係死

我明白近日發生嘅事都令人好憎警察
但唔應該以偏概全
好似你話濟你親戚都唔係黑警
所以係咪應該針對返做錯事嘅警察
並唔係見到警察就話人做狗
有人唔做去做狗之類嘅說話
同埋其實警察有自已嘅崗位
好似市威者嘗試衝入立法會
唔通要警察讓條路俾人入去
執行職務嘅警察就要受到言語侮辱對待？
仲要俾人掟雜物
其實每個人都有情緒 受到人挑釁同侮辱嘅時候
唔會再諗你哋爭取緊咩
對立關係只會越嚟越嚴重
下下俾人兜口兜面屌老母 都唔係開心嘅事

其實冇人想知你做狗 但最起碼唔好柒到係到比人博屌
真係紙都唔洗入

四萬五都冇會唔會太廢

我都係同你同一諗法
但現實小妹所有身邊既人
都無因為我有親戚朋友係警察而對我有唔好
一齊出去遊行都無問題
其他人你控制唔到佢地嫁咁
偏激既人係唔會聽到你講野
同埋唔通比人罵下死全家真係會死咩😂
我警察親戚同朋友一樣睇得好化
唔開心一定有既
但現實世界佢地過得好好
我地全部朋友，教友，係好明白事理

我想佢哋知道警察都有好人..
咁樣玩法其實會令到啲好嘅警察都對佢哋反感
明明冇做錯 但一著上套制服就俾人屌
我想大家係市威同時都唔好亂咁屌見到嘅警察
錯嘅係濫權打人嗰啲仆街警察
但做警察本身唔係一件錯事

考海關督察唔得既

有察字既都要死

想日日比人屌老母咪去做囉

有人唔做要做狗 叻仔

我病咗

fg做幾年都40k up

入去做臥底姐

樓豬傻咗

有得唔講立場既咩

自己google 香港警察pmp

一黎難考
二黎佢地會簡藍底嘅人

政府唔帶頭整頓警隊
你入左去點都比人話係狗

藍衫拖親果班10個有9個豬
但白衫果d個個幾高汁

唔考海關督察？

咪就係智力唔正常所以達標囉 智力正常都唔會想做狗啦係咪先

做狗姐 應該都幾容易

算啦
哩個世界唔會盡如人意
你唔需要改變其實偏激既人
身邊有朋友肯聽就講下
唔需要改變全世界
改變你既世界就得
我暫時實現真心未識過會係警就屌既人

睇你講野，考警犬都忟水

唔知你假膠定點
你覺得覺得想食免費雞既人會係冇監管既地方食定有監管既地方食?
你估貪紅燈區夠揚呀? 最危險既落手地方係最安全既落手地方?

如果係真心, 你肥佬原因唔係太黃,係太蠢

引戰post

有監管既地方?
你以為班狗會互相監察? 如果會612點解咁樣開槍都冇事?
就係因為個場比警察打哂色
佢地喺裡面跟本做咩都唔怕

同埋你意思係你支持香港整紅燈區?
如果係請提出理據
同埋你只係回應左免費雞個point 冇回應到收錢

只係靠人身攻擊 只會顯得你智慧有幾低

問下自己有冇良心先

有就停止
冇就即刻去

係冇政治成分既場合
啲警察好中意搞自己人

同埋其實紅燈區係保護班一樓一多過方便警察攞著數
你睇下班女裝幾多cam同鐘就知佢地平時有幾驚

師兄盛行?

商科engine仔我屌你老母

成班講到好難考 但一邊又叫人做狗
有冇人會形容高質素既人做狗 （撇除你地話佢冇良知/ 道德之外）

38k

咁即係做邊行

thx for sharing

都係 25歲 做緊 Audit 人工 20K 都無
我諗 45K 依個人工 跑贏同年九成幾人

PMP 真係肯講野，正正常常就入到
不過同場有個唔識英文既大學生，好慘

利申：有offer無去

平均數咋弱撚智仔
你係勁既做Ibanker咪肯定唔止呢個數
你係廢既 返工等放工唔做野咪40歲40囉

加上 以樓主個心態做條柒咩
總係有班人以為自己好撚嗌得價

笑死 點解會覺得易

你估個個連登仔 fg 50K 咩

畀人屌計盡會有4000腐皮食
但畀上頭屌 會有40000真金白銀袋

做人做狗你自己揀

狗食屎你明唔明?
咁你唔食飯食屎得唔得，一鳩樣可以放入口

巴打FIB衰咩，定話可能係衰vetting PI vetting都篩走唔少人

吊 考到先算喇
9up 當認真

有九隻狗仔表示不滿

Yr3
唯一要求：大學生/合眼緣

我無入去，我都唔知
不過有好多朋友係唔同year去咗，無一個考PI，反而幫到考其他幫辦/EO

你老母有先見之明
btw你失左幾耐業

做緊audit 日日OT

Sure啦
唔怕俾人知會無曬朋友既話

今時今日仲有人問點考
好撚心喇

大家睇黎對打人既興趣都幾大

見習車務督察定林務督察？

沉左十日 做咩又推
巴打係咪今晚太興奮

你咁講唔係好岩
因為唔係黑社會
而社會一定係需要警察
必然的事沒有對錯之分

示威暴動唔可能無警察維持
但講到處事方式就不知道了

唔好比樓豬轉移視線！721見！

冇警察=和平集會
有警察=打硬
你老母仲好意思講唔可能無警察維持
而家攪成咁咪就係班警察導致囉仆街仔
咪撚扮唔知啦

我又唔系警察，同我講託咩
有警察，又話警察打人
無警察，又話警察唔幫人
龍門任你擺

唔知呢位同志有無改變初心呢

四萬五做一世做唔到你都係重練啦

快撚d死全家啦冚家剷

收撚皮啦
話咩制度問題呀自己係好警察就以為自己清白
先唔好講警察係制服團體
一句講哂你覺得警隊有問題但繼續做就即係為錢
咁一個只係為錢既職業唔值得比人尊重

傻豬黎既 試過失業無人請味
試過學校同人反哂面味？
我住居屋 大部分鄉民都唔反感
中學連一個主任都出唔到
像我這種人的人，只會因工作受壓力
而我這種人的人這地方有很多

無啊 打份工都係 咁執著做咩
不過會想考其他政府工多過警隊
主要係工作性質 返Shift 同危險

不應說狗
試著說Condom

聽聞依家去斬人就有得interview

返工唔為錢 為溝女啊
為社會？ 為別人？ 真偉大！

咁你咪考囉，講咁撚多野。明知係到講考警犬實比人屌到仆街，你都係想要我地講句“搵食姐，係囉，放工咪放工，犯法呀，樓主你去考啦”，“係囉，你鄉民都唔反對，去馬追夢啦 ”

你老母臭閪唔撚死都冇用，考撚到先講啦你柒頭，而加係咪易考我唔知，我剩係知你咁撚樣既垃圾一定考唔撚到，去你老豆老母墳頭執骨啦

樓上 咁撚多人鬧樓主做乜？

睇樓主個7頭 唔好話officer
散仔都考唔到喇 考到都過唔到學堂
除左黑警散仔 垃圾先入到之外

認真我驚都未驚到樓主舊垃圾會考到其他

樓主你考黑警散仔啦 襯番你依d廢人

咁你有事唔好報警？
睇你似我同學
係咪社會地位太低？
唔緊要，無人會睇你唔起

你識我嫁？ 做緊邊行？
垃圾工？ 唔緊要的

你想考入境做狗？ 加油
注注注

報黎有撚用，你重相信而加個警隊？btw我識你老母呀，撚係你同學社會地位低？你話我係咪係囉。有其他officer唔考係都要考白衫狗，你話你係咪犯賤

我無話唔考喎

如果入警隊,做無間道,可以支持

屌你全家, BLOCK

你考其他，無任歡迎。希望你考到～睇下有冇緣見到

一丈功成萬骨枯 祝呀蛇你係警察部一帆風順

吊 9up 吓姐 被人推完又推
咁唔鐘意政府 唔該唔好考政府
果邊反完 果邊又考
比次機會 我去考 thx

望下地下 有無跌野

你去考喇 考到再同我講喇傻西 你咁既人考撚到再算

即係你個良心只係值三萬